是日晚餐，正宗卡邦尼意粉， 蒜蓉包

居然有guanciale同pecorino

有蒜蓉包都無湯...

一個人份量好難整

香檳?

點先叫正宗？你話係就係呀？唔覺囉

白酒

有guanciale同pecorino，只用蛋唔用cream

我入黎都想講呢句

正宗既無用cream

蒜蓉包D料邊到有得買
好想早上搽完叮叮就食得

生蒜切開，響法包上面捽，加橄欖油同鹽去焗

正宗個蛋黃係生：（

係生淋上去的

係，我冇勇氣

正宗？樓主一定係意大利人

意粉同pan個熱力可以煮熟

利君雅講得一口流利英文廣東話，一定係英國人+華人

用日本蛋咪唔怕lor

丹麥蛋，新鮮大粒

是 我中意日本多打散佢 當sukiyaki咁食

食夠好野未

未